[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Przychodzisz Panie mimo drzwi zamkniętych  
Jezu zmartwychwstały ze śladami męki  
Ty jesteś z nami poślij do nas Ducha  
Panie nasz i Boże uzdrów nasze życie


